不如試下玩撞機

我先 1
輸左大家一齊諗懲罰

1

屌咩 咁快唔好玩

2

咩係撞機

3

4

5

6

7

8

飲啦

9

10

11

12

13

14

15

16

垃圾